有無搞笑外國youtuber介紹

最近自學英文中 睇下有無巴絲
可以有d風趣 生活化少少既推介

睇托哥(香港人) Merrell Twins (美國人)

有無多少少 想睇下而家d後生仔 睇緊乜

L. A. Beast

subscribe to Pewdiepie

The Try Guys (請睇佢地獨立開台後啲片 切勿支持左膠霉體buzzfeed)

Zac & Jay Show就啲片高汁搞笑(eg執啲平衫亂鳩咁著去london fashion week扮model, 去英國各地參加啲奇怪比賽) 但佢地啲accent好難聽[

我聽過美式英文講得最好聽最清楚既係safiya nygaard 但佢啲片以女性主題為主(化妝呀衫呀為主)

Life of Boris - Slav channel 成日教煮東歐嘢食 講嘢有東歐口音 但啲煮嘢食片真係 好好笑睇極唔厭

Sam O'nella Academy- 火柴人講故仔, 有歷史有科學 好好睇 不過出片慢到...

gaming睇Angry Video Game Nerd, 睇完你會發現講英文粗口流利咗

唔該哂巴打

The action lab

logan Paul